［行路撚］live 將軍澳行去荃灣

有無巴打贊助飲用水

依個天氣都敢行

其實唔太熬,幾好風

開錯左去旅遊台